24歲 炒GME輸左20萬 你問我答（有圖）

輸哂全部身家？

個倉總數贏定輸

做邊行

戶口得返兩萬幾蚊，接近全部

梗係輸

開唔開心

幾時會再加倉?

做廚房

冇錢再加倉了

個價唔係最新 cap張新既黎睇睇

114係邊日買🤔

諗住點追返

i know that feel bro

幾歲 月入幾多

賺四倍嘅時候你唔放

成本係ss之前定係之後買既？

上星期二

返工對衝要幾耐賺返?

20個咁少 轉個頭就搵返

24，月入18K

唔好放 ss

搵50k好快追翻

之後

我冇經歷過四倍..我又去五百幾跌到落嚟嗰陣先買，以為低位，點知低處未算低

仲有20萬

起碼2年

咁點都好過變左500唔放輸返轉頭😓
不過上星期已經跌得咁犀利都仲入真係唔太明智😥

Cap現價張圖再講

屋企廚房幾大?

又信假膠

屋企果個好細 公司嗰度好大

跌到100嗰時已經好多人出黎講沽空率已經無140%
嗰時堅信ss?

貼現價圖未？

係俾人割韭菜，個個都係諗住推高出貨，根本無SH呢樣野

借街數買大麻股 幾晚追返啦

佢似假膠多喎

一開始已經話咗唔好賭身家不過我都輸咗六萬
以後唔會再玩wsb股

等ss啦

原來真係有水魚接

(突發）有冇人留咗袋綠色膠袋喺尖沙咀海旁 在線等

講真 跌落嚟先買仲on9過高位買

現價圖我驚佢繼續跌

樓主個傻閪個朵已經臭曬

邊隻推介

抵撚死啦
好信唔信 信連登d失敗者
咩撚野賭既唔係錢 係信念
笑撚死 分分鐘班柒頭自己都無買到

我應該繼續SH好定忍痛割

做咩較做1分較做周呀嘛

放左未？

即係唔洗交家用啦
咁驚閪咩 先24歲

on9仔 blocked

笑咗

咁多要求㗎你

114成本都可以輸

唔識就咪撚買，抵撚死呀唔係，多撚謝

一個月家月5K,還學費1K5,保險3K,仲未計衣食住行

師兄有咩推介

仲未放 應該繼續SH等反彈嗎

成日有呢d假膠
都唔知係唔係01上黎自己做新聞

buy the dip!!!!!!!

點解咁睇唔開

提醒大家 樓主上個po都係假膠

一個月保險3k

跌緊落黎仲敢allin
除左抵死唔知講咩好

放啦，買個教訓唔好人云亦云，今次就算ss對你未來炒股生涯都唔係好事

儲蓄保險，第時可以享受複利增長

人工幾多

18K

點樣可以追反

佢有480十幾跌到一百幾喎，嗰陣覺得點都會反彈掛，因為之前睇住佢兩百幾跌到六十幾跟住又反彈

唔怪得知你會輸錢，唔好好地學投資仲要買儲蓄保險

呢個post好認真

SH la

好認真啊師兄

Cap個交易記錄嚟睇吓

儲蓄保險當儲錢喎

SS 之後仲有咩好玩

要儲錢買契媽好過

下世努力啲

直頭弱智啦下話

過咗期權結算日

咁你攞o的錢買qqq好過啦，儲蓄保險要lock死舊錢，回報又低過qqq咁多

樓主係假膠,此post已完

師兄幾多歲，其實真係好肉赤，幾萬蚊雖然唔多但係其實都可以攞嚟做好多嘢，去兩轉旅行，食下omakase ,鐵板燒，食幾餐好嘢，去幾轉發利出下火又得

好小姐

儲錢自己儲咪得
仲要比人抽佣

哈哈哈哈哈哈哈抵撚死

同SH中銀差唔多

但係擺夠10年之後啲錢不斷可以滾大

好啦咁多位，其實我係假膠，呢一個Post純粹係Prank,一個Social Media Experiment ,想睇吓大家會有啲咩反應，張相我求其上網搵的，我完全冇執到錢，張報案紙係之前買口罩俾人呃影落的！大家認住我 「布里茨」「布里茨」「布里茨」樂善堂王仲銘中學神之手！主點Q技火箭抓取！百發百中！專捉傻9，撚得你地好開心大家記得關注我！雙擊評論666，嚟緊會有更加多嘅假膠Post!密切留意！作為假膠post有咁多正評我都幾滿意

先得果24歲儲一年都返黎喇

每年不斷已複利息增長

樓主你果兩皮今晚allin大麻股是但一隻番身先啦

儲蓄保險都供
我知點解你會輸錢了

割

咁你供咗幾年之後係cut左佢定點？我依家都供咗一大半，依家先來咳咪蝕晒啲錢

有冇好推介

tlry 咪話唔益你

跌到一百仲有水魚allin身家

長揸股票都係複利息增長架喎

今晚留意吓！多謝師兄

起完樓主底發現係假膠
此po已完

上一個係唔代表今個係㗎嘛

攞得幾千..咁你嗰三年供咗幾錢先

張圖見過好多次 點會唔係假膠

同我差唔多 我廿三歲 amc輸20萬gme再輸10萬

sh等ss啦
都未ss就放

如果輸呢？

咁撚多錢可以輸 唔驚啦 買得預左輸

24有廿萬輸 34歲贏返200萬啦

你用尖沙咀袋錢再all in put GME咪得

蝕晒啲錢

唔係好明你講咩喎

114你都仲入就因為你太on9

我賺左40萬

圖？

屌你老母死假膠

24歲就用廿萬證明咗自己膽色，不錯
將來必定大器晚成

炒股邊個可以未輸過錢？

放左未

24歲有廿萬輸叻仔

輸錢要趁後生，人到中年要重頭黎過你會想死

樓主又玩social experiment

唔入肉就得啦

買etf都增長啦
你仲比個經紀抽緊佣呀

我都係110接

呢個好笑

鬼有ss

你咪好,成本11X
我成本277 好在玩得唔多咋,都輸左30k

10年
啲保險狗
肯撚定同你講留筆錢退休，錢滾錢，做仔女教育基金啦

儲蓄保只係比啲唔識儲錢同賭仔去用
起身輸身家10年後都仲有舊錢

由頭學過理財投資啦師兄
儲蓄保唔係俾窮人用
你有錢當財技玩就差唔多

20萬可以叫幾多隻雞

仲後生 交下學費
大把時間東山再起

你當初放咗幾多錢

你話400個陣蝕就話
炒完咁耐仲要入除咗抵死真係冇嘢好講

咁貪心！抵你死！勤力啲打工啦

90後
同樓主一樣輸左廿幾萬
大把機會賺番啦咁後生

膽量唔錯
夠眼光既話，第時實有機會贏番突

tqqq10年100倍

多謝師兄鼓勵

攬下先啦

40幾萬

得不償失
你應該一開始唔好投資咁多

平平地，可以叫500次，由發利頂層逐間逐間叫到落最底果層，來回10次都得

儲蓄保險都買 我代班保險SALES多謝你
人蠢真係無藥醫

人地散曬水你入場...

真心，除左實報實消果隻醫療保， 唔好買任何保險，d錢買晒vti voo qqq ko t spg乜都好。

同樓主一樣

可以一齊輸既都算係朋友
遇到都算係緣份

哇...大戶

嚇咗一跳

做乜咁摶命買咁多，求其買一二股玩下咪算
就算輸晒都唔肉痛

仲大麻股，害人不淺
琴晚無左50%

加油巴打

麻雀焉知鴻鵠之志

買得大賠得大姐
你差少少發達架啦

入TG 圍下爐就無野啦

SH唔驚, 買股票唔係為左嬴錢, 係為左公義 係聖戰

24歳搵18K有20萬輸，無負擔啦
btw 你做乜？

樓主應該係假膠

唔差在俾埋個交易記錄出黎啦咁

有冇link

On9 跌緊仲入市 抵你輸

我反廚房，但儲錢儲咗好耐

巴菲特曾經講過一句說話，別人恐慌時我貪婪，同埋巴菲特一生人只見證過四次熔斷，果一晚係GME就見證十幾次，所以...

唔自爆

笑左

搵18K 有200K 輸,

咩話, 重要每月3K 保險...

你重有咩輸呀, CHING
贏啦

姐係偷圖啦

小心，好小氣，一個字唔啱聽就踢人
入到去大叫SH，睇住佢地幾柒都幾過癮

佢背後睇隻股睇左幾多野你知唔知先
唔緊要啦，賺得番

有一大部份係之前返倫敦金掙落，但之後就認認真真打份正職，想用下啲閑錢做投資點知就輸到咁

早日遠離賭海咪幾好

一個月18K 3K保險，你兩年儲到20K
你比好多人幸褔了

倫敦金都有錢搵既，係咩錢都心照啦

唔好話咩有報應

但起碼上一課, 唔好成日諗不勞而獲好過啦, 就算今次GME 比你贏一次
再繼續咁既心態多多都唔夠輸

咁就真係抵撚你死

但係如果講真真係閑錢，當迫自己儲錢，到一定嘅年期佢都係要比返筆錢我㗎

好高commission嫁

睇人仆街最開心

得幾蚊，成日114，而家仲有40%。點會得2蚊？吹水？

ss邪教

銀行戶口仲有2蚊，個倉位仲有20幾

酒店貴妃雞都應該有150次起碼

送比你聽

我玩港女正股4個月贏廿五萬

24歲有成五十萬。姐係有錢仔啦。 輸果二十萬瓜瓜叫

有無受連登仔影響 Sh（傻閪）影響到覺得自己係打大戶嘅英雄
460咁高位仲入係見到500個日覺得真係有SS？

反彈都唔識走 攬住d 股票過世啦

咁又無喎，我由佢四百幾跌到落100先入，諗住炒底贏班傻仔錢，點知自己變咗傻仔

樓主就好啦可以有20萬輸！我連2萬蚊都冇

你仲唔放先好笑喎
依家short interest得返7x %點ss
遲早得返1x蚊

睇錯咗你Pin個個師兄 Sorry
Btw祝你好運 錢一定賺得翻

假膠都信，樓主喺另一個po呃咗好多人，起底先啦

改圖啦
個，都唔撚係咁既

都唔一定嘅 18 k
比家用冇咗幾k
搭車又冇1k
返工食飯又冇幾K
差唔多啦

你係咪on9架=.=

I know that feel bro
same with you
賭錢輸左24萬

我都輸咗兩萬 港幣

小事啦

我叫人買 跟住自己冇買

抵撚死

pin 啦

點睇都係用qq號嚟開ac既大陸仔

做廚房佬？

假膠黎

啱 所以幾啱樓主D賭仔識投資連危疾都可以買無saving成分

跌到鄉下咪可以加

學樓主

我都係供5年啱啱供完，不過以前都係衰爛賭賭牛熊賭馬會輸到褲甩就嬲到去買份儲蓄保逼自己無錢戒左牛熊馬會今年食正牛市汁左60萬不過gme輸返20萬出去

樓主 借比你用

有賭未為輸

成班唔識玩學人玩
有咩好問

究竟係睇完連登？
定信錯股榮？

26歲 輸左38萬 10萬係profits 即係淨輸28萬
想死

輸咪輸！So what?
你有本事24搵到20萬！
証明你好快會搵番20萬！
所以怕咩？

真定假?

真？

多謝

Nok + amc + sqqq

可以豬20幾萬好有錢

輸左贏經驗. 日後你都可以好似我咁大賺 八十幾萬

未輸身家當係教訓，慢慢再贏返黎

都要生活嘅
如果低過10k可以拎到20k嚟賭
佢直頭唔駛擺上嚟講啦

假膠都咁多人回

一朝得志，語無倫次

咁撚屎，唔自殺都唔好累屋企人

呢條牛市股神通街洗版博認同

傻仔先買saving

如果升返....

第1, 呢個唔係一朝得志. 我咁多年賺左五百幾萬. 呢個只係一小部份

第2
唔輸過點有刻骨既經驗帶來下次既回報呢?
好多成功既trader 都輸過獲金

九十萬。。。

我唔係牛市股神.

第1. 我既回報跨越左牛熊市. 第
第2. 我建倉開始果日計, 我回報的確多過股神畢非特

好撚威咩 贏果80個就po 上黎打撚哂飛機

係200k呀

唔SH等ss?

暫時唔見gme有人賺得多過我

好的 牛市股神👌

做人學下低調啦

而家都仲有人信緊

垃圾連登仔害死樓主

巴打暫時係我係連登貼倉post見過賺得最多既人

仲hold緊啲咩

終於有人賺多過我 得你有資格笑我賺得少

80 hold SOXL 到而家
買左過百萬 核能 LEU
watching PSLV

打錯

唔想自爆 誠哥隻NXE 都買左過百萬hkd

好啦咁多位，其實我係假膠，呢一個Post純粹係Prank,一個Social Media Experiment ,想睇吓大家會有啲咩反應，張相我求其上網搵的，我完全無輸過錢，個cap圖係之前散戶俾wsb呃影落的！大家認住我 「布里茨」「布里茨」「布里茨」樂善堂王仲銘中學神之手！主點Q技火箭抓取！百發百中！專捉傻9，撚得你地好開心大家記得關注我！雙擊評論666，嚟緊會有更加多嘅假膠Post!密切留意！作為假膠post有咁多正評我都幾滿意

樂觀d睇，仲有廿萬剩

借多次買Bitcoin

咁抵你死

你有份打大鱷
代表美國市民多謝你

你啲emoji

我130買65放左

好得意😆

LM

巴打
you are not alone

抵死

點解你咁有錢
我24得2萬 岩岩fg

我發覺呢道好中意幸災樂禍, 輸錢post 超多like, 贏錢post 負皮到爆

巴打最初本幾多？
有冇諗住走資或者擺番去etf

咁後生都咁戇鳩買儲蓄保

當比智商稅啦

下 我個名都係一堆數字，點睇得出用QQ號開？

本金50萬
走緊 信唔過牛牛
Etf 一直都有渣Soxl 慢慢轉緊QQQ
渣到下個股災轉TQQQ

如果SH 咗會點

SH到1000既話都唔關我事, 我吐晒現.

即係撚狗

追數

你呢啲傻鳩唔輸 邊個輸啊？
垃圾

比錢追返 只可以

咩係SH?

咩係sis

追啦

咩係SS

巴打幾錢本起家？

又係假膠post?

家陣只可以不斷溝貨 低買高賣 40幾蚊買入少少 60蚊到又放少少出黎 重覆幾次拉低成本

叻仔有20萬